Gfriend新mv可以拍到嚴智都有幾分靚女算唔算神工鬼斧

泡菜造型師同攝影師

瘦左係幾靚

仲有對淫淫地嘅腳

銀河對脾

啲紅髓同白髓分佈得恰到好處

純文字討論?

UMJI瘦左不知幾正
不過銀河係超撚正

正又誇張咗啲

佢阿哥超靚仔😍

嚴智瘦咗真係算得上靚
有啲相仲有幾分似周子瑜

利申 唔鍾意twice

但點都拍唔到長面靚

如果twice 係子瑜
rv係irene
gf 就係umji 了

誇得滯喇